尖沙嘴爭輸的士 20歲惡男牛肉刀怒斬23歲夜歸漢

【星島日報報道】兩名青年凌晨在尖沙嘴，懷疑因為爭乘的士先是口角繼而動武，期間，有人以雨傘及牛肉刀施襲。
現場為尖沙嘴金馬倫道與漆咸道南交界，雙方發生爭執後，一名23歲男子懷疑以手腳襲擊一名20歲男子，該名20歲男子亦懷疑以雨傘及刀襲擊對方，其後逃去。現場遺下斑斑血漬。
警員凌晨2時31分接報到場，在漆咸道南發現逃走的20歲男子倒臥地上，及檢獲一把雨傘及一把約55厘米長的牛肉刀，懷疑與案有關。
經初步調查，案件列在公眾地方打架，兩名男子涉案被捕，案件交由油尖警區刑事調查隊第七隊跟進。案中被斬的23歲男子面、背、腹傷，清醒被送往伊利沙伯醫院治理；20歲男子眼、口、頭受傷，昏迷被送往伊利沙伯醫院治理，其後回復清醒。
據悉，23歲男子在附近酒吧飲酒及擲飛標消遣後，截乘的士離開，登上的士一刻，上前爭乘的士的20歲男子，將隨身雨傘伸入車廂襲擊對方。
23歲男子於是下車還擊並搶去雨傘，糾纏期間，20歲男子拔出牛肉刀斬傷對方面臉部及手部。混亂間，揮刀男子的頭部及面部也受傷，並負傷逃去，最終倒臥地上。
據稱，涉嫌斬人的男子有案底，不排除事發時正爭趕往「劈友」，但在爭的士時生事。

咁巔

隨身都有牛肉刀
一定係做凍肉
熱愛工作到隨時斬肉

老牛在腰間

廢青
一定係ive公屋仔

不排除事發時正爭趕往「劈友」，但在爭的士時生事。

下次禮貌同人講
「喂 老友 我去緊劈友 john埋？」

人擋殺人

放下屠刀 立地信耶穌

咦？樂仔呢？

泊車就擺低車匙，揾人呢就打1083啦

我嘅職業係牛肉切割師
身上有把牛肉刀係一件好合理嘅事

愈黎愈多，果然黑白一家親

用刀果個人昏迷，咁搞笑，似詐傷??

癡線 拎牛肉刀出街劈友